[娛樂台1Q大王] 邊個藝人性格最NICE??

3頁開估
包合理

金彩元

解釋埋啦==

ksg

下?==

林峰 因為佢愛不疚（愛不追究）
哈哈哈....

Jennie

我條女

佢好nice的

咪FF啦死毒撚

Ha酸

賤格.GIF

TWICE最NICE

jisoo
因為naisuuuuu

哩條1Q題我絕對唔會用TWICE做ANS==

第2頁開==

林子善 因為係(林)林種種既藝人入面只(子)有佢最(善)良

我唔會出D咁低汁

范善唔識寫

娜璉
原因：事實

陳國邦